<list><item>&lt;p&gt;&lt;img width="240" height="426" alt="" class="art-lightbox" src="1b54c665b0c62927a7b33f81bbfb223f.jpg" style="float: left; "&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-weight: bold; color: #FFFFFF;"&gt;Chiêm tinh học là một hệ thống tri thức cổ xưa nghiên cứu sự ảnh hưởng của các hành tinh, ngôi sao và các hiện tượng thiên văn lên tính cách, tâm lý và vận mệnh của con người. Khác với thiên văn học (khoa học nghiên cứu về vũ trụ một cách khách quan), chiêm tinh học tin rằng vị trí của các thiên thể tại thời điểm một người sinh ra có thể tiết lộ những đặc điểm và xu hướng trong cuộc đời họ. Các bản đồ sao, hay còn gọi là "lá số chiêm tinh," được sử dụng để phân tích và dự đoán nhiều khía cạnh khác nhau trong cuộc sống.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-weight: bold; color: #FFFFFF;"&gt;Chiêm tinh học có nguồn gốc từ thời cổ đại, xuất hiện cách đây hơn 4.000 năm tại các nền văn minh lớn như Babylon, Ai Cập và sau này lan rộng tới Hy Lạp, Ấn Độ và Trung Quốc. Qua các thời kỳ, chiêm tinh học đã phát triển thành nhiều trường phái và hệ thống khác nhau, như Chiêm tinh phương Tây (Western Astrology) với 12 cung hoàng đạo, hay Chiêm tinh Vệ Đà (Vedic Astrology) tại Ấn Độ. Mặc dù chịu nhiều tranh cãi trong giới khoa học hiện đại, chiêm tinh học vẫn giữ vai trò quan trọng trong văn hóa và đời sống tinh thần của nhiều người.
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-weight: bold; color: #FFFFFF;"&gt;Ngày nay, chiêm tinh học được ứng dụng rộng rãi trong đời sống hằng ngày, từ việc xem tử vi cá nhân, dự đoán tình yêu, công việc cho đến các quyết định trọng đại trong cuộc đời. Nhiều người sử dụng chiêm tinh như một công cụ để hiểu rõ bản thân hơn, định hướng phát triển cá nhân hoặc tìm kiếm sự an tâm tinh thần. Ngoài ra, chiêm tinh học còn có mặt trong nghệ thuật, tâm lý học ứng dụng và các hoạt động trị liệu cảm xúc, như một cách kết nối sâu sắc hơn với vũ trụ và chính bản thân mình.&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;span style="font-weight: bold;"&gt;&lt;span style="color: #FFFFFF;"&gt;&amp;nbsp;Các ngôi sao nhỏ có thể tìm hiểu thêm về Chiêm Tinh Học qua các sản phẩm "Chiêm tinh học nhập môn" và "Toàn thư Chiêm tinh học nhập môn" nhé!&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href="/san-pham"&gt;&lt;img width="180" height="180" alt="" src="th-2.jpeg" class=""&gt;&lt;/a&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;br&gt;
&lt;/p&gt;</item></list>