<list><item>&lt;p&gt;&lt;img width="219" height="219" alt="" class="art-lightbox" src="3f07766edb9bfd19f664aca045f646ef.jpg" style="float: left; "&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(255, 255, 255); font-weight: bold;"&gt;Bạn đã bao giờ ngẩng đầu lên bầu trời đêm và tự hỏi: Vũ trụ thực sự rộng lớn đến nhường nào chưa? Khi chúng ta nhìn thấy những vì sao lấp lánh, đó chỉ là một phần rất nhỏ trong bức tranh khổng lồ mà chúng ta gọi là vũ trụ. Nếu bạn tò mò muốn biết thêm, hãy cùng mình bắt đầu chuyến hành trình khám phá không gian kỳ diệu này nhé.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(255, 255, 255); font-weight: bold;"&gt;Nói một cách đơn giản, vũ trụ là tất cả những gì tồn tại — từ những hạt nhỏ bé nhất cho đến những thiên hà rộng lớn nhất. Nó bao gồm các hành tinh, các vì sao, các đám mây khí, các lỗ đen và cả những điều mà chúng ta còn chưa thể tưởng tượng nổi. Vũ trụ không có giới hạn rõ ràng; nó cứ tiếp tục mở rộng ra mãi mãi, khiến mỗi khám phá mới lại mở ra thêm hàng trăm câu hỏi khác.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
 
&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(255, 255, 255); font-weight: bold;"&gt;Các nhà khoa học tin rằng vũ trụ bắt đầu từ một sự kiện gọi là "Vụ nổ lớn" (Big Bang) cách đây khoảng 13,8 tỷ năm. Từ một điểm cực kỳ nhỏ và nóng, nó nổ tung và giãn nở ra thành không gian như ngày nay. Mọi thứ chúng ta biết — từ ánh sáng, vật chất cho đến thời gian — đều ra đời từ khoảnh khắc kỳ diệu đó. Và kể từ đó, vũ trụ vẫn không ngừng thay đổi, phát triển mỗi giây mỗi phút.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="font-weight: bold;"&gt;&lt;span style="color: #FFFFFF;"&gt;Bạn có biết rằng có những ngôi sao cách chúng ta hàng triệu năm ánh sáng? Hay rằng có thể tồn tại những hành tinh giống Trái Đất, nơi có sự sống ngoài kia? Vũ trụ ẩn chứa những bí mật kỳ lạ như lỗ đen, vật chất tối và năng lượng tối — những thứ mà đến nay con người vẫn chưa thể giải thích hết. Mỗi lần khám phá ra điều mới, chúng ta lại càng cảm thấy sự kỳ diệu của không gian sâu thẳm này.&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(255, 255, 255); font-weight: bold;"&gt;Nếu bạn thấy hứng thú, hãy thử tìm hiểu về các hành tinh trong hệ Mặt Trời, cách các thiên hà hình thành, hay đơn giản là ngắm sao vào một đêm quang đãng. Vũ trụ vừa rộng lớn vừa gần gũi hơn bạn nghĩ. Bằng cách hiểu thêm về không gian quanh mình, chúng ta cũng đang hiểu thêm về chính bản thân mình và hành trình tuyệt vời của sự sống trong vũ trụ này.&lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;</item></list>